Деструкция - это разбивка объекта или массива на отдельные, части для того чтобы в дальнешем с этими частями работать, а именно:
- присваивать переменным;
- выводить с контекстом;
- удалять;
- использовать по частям;
- переобразовывать с клонированием в другие объекты;
По факту практически все данные (данные сервера, данные пользователя) с которыми будет работать в реальности -это объекты, а чтобы
с ними работать функциями и методами JS, нужно добраться до самих полей объектов, их имен и значений.
И потом отдавать их вероятно придется также в виде объекта, а значит его нужно создать из результатов полученных после преобразования.